有玩手機pubg既入一入黎

隻game根本就唔岩係手機度玩

1 控制太難 同時間係塊平板mon㩒幾個制唔係冇可能 但一啲都唔爽

2 個mon太細 都係體驗問題

3 食電問題 食電食到hihi

最唔明點解有人會買個手制專門玩隻game

都係玩下磨下時間姐

至在出街同fd一齊打

大部分槍驚都只係適合電腦玩
就算PS4,XBOX果啲FPS太低都係又難玩又玩得唔順

我玩開clash royale
起碼介面好好多 真係適合手機玩

用ipad完好順手瞄得好準

玩左兩三日，未食過雞
最叻都係第二

點同好友組隊?
入到去得返自己同陌生人

你手腳唔協調啫

不嬲都係PC模擬Android 打機

成班垃圾
有電腦版唔玩，走去玩手機版
垃圾到不堪

你拎部電腦出街？

最撚on9就係呢種 有pc版唔玩走去玩模擬器

Why not both
有話玩死一種？

打少陣機會死
打機都比D要求呀
FPS game係手機玩根本就係ON9

我個人對於 “傳說對決” “手機pubg”
呢類遊戲都係同朋友出街先會玩
等緊其他朋友到果時 一路吹水一路玩
志在求其搵d野 一齊玩下 磨下時間

利申：手機，電腦版都有玩過

打機都講到咁高要求
大佬用手機打下機又錯，唔好咁痴線啦

你唔係覺得用手機玩FPS game好爽呀嘛
如果你會覺得好爽,會唔會係你要求太低呢

最近都多左好多女仔玩
隻game最大既賣點就係情侣 或者 一班frd出街個陣可以一齊玩

你連FPS係乜撚都未分得清就縮返入你老母個閪度啦
而家係唔係玩下手機game都要比人批鬥呀
而家講緊我乜撚主機都齊但想返工放lunch消遣下咋
講到自己好似好撚高層次咁,睇低曬其他人以為自己好撚巴閉

條友都on99
可能自已部手機唔夠勁玩唔到就係到酸

PUBG都叫FPS/TPS
人唔笑狗都吠